黃大仙嘅街坊一齊入黎鳩up下

黃大仙冬菇亭邊間客飯好食？想買外賣今晚

無野好食

譚仔

餵狗

狗都唔食

咁你食狗糧

咁邊間好食？

食到悶想嘔

燒味係黃大仙中心？幾錢？好食？

莫非又要叫phd

冇咩好食

叫雞

屌 呢頭有無平靚正外賣飯

兩個人無得叫pizza
食乜好

兩個垃圾商場

意八 泰萊

其實黃大仙仲有咩好食？
我一定係去泉成食沙嗲牛麵

同我食 OK?
我阿妹話唔食
得翻我一個

以前成日同ex 去食菠蘿油
想食飯又得自己一個

有無人會去警察宿舍間茶記食？

同埋唔想食咁貴
想外賣飯盒

你想食乜 泰萊都唔貴啦

食完打羽毛球就同你食

去新蒲崗食

全部垃圾，勁多道友

佢d飯成五十蚊個
想三十幾搞掂

幾抵屌 wo 個特餐多士牛面奄列31$

屌 我行山多 打羽毛球廢廢地
你好鍾意打羽毛球？

無
意8好少少

全部都又貴又污糟又難食

已經好肚餓 搭車過去又要錢
啱啱睇左隔離個post 講新蒲崗有咩食

成日喺上村打同個fd

行少少路過新蒲崗大把野揀 黃大仙真係食穀種

幾麻甩wo 我成日去食早餐

成五十蚊

早餐食泰萊

係個個人影都無ge 羽毛球場？
我都係上邨wo
咁大風都打到？
落黎一齊食McDonald啦

好撚肚餓啦已經
我決定食McDonald算自己一個

冇風果時打啦緊係
我都係上村
你想幾點食呀

屌 我都食過幾次
個沙嗲牛面多士奄列餐好正都
又無咩人 幾好坐

以前住消防宿舍食泉成同潮州小館大
就算宜家搬左去下邨都係返泉成食

我宜家行啦屌
你如果都去McDonald 講聲啦
我地一齊隔空食McDonald 唔相認啦
我好毒好靜 廢事悶親你

泉成係幾高質幾有茶記feel ge
不過有d貴唔夠飽

屋企煮左飯 都係不了

有無去平台打籃球呀 我間唔中會自己去打

可能食開，佢次次都比多我

帶我食
不過警察宿舍好食d 又好坐d
泉成好似迫你食完快d 走

食完McDonald
去買腸粉燒賣魚蛋比呀妹

我依家去m記買朱古力批

難食到………
可惜你唔係絲打
如果唔係可以同你得閒撑枱腳

詠黎園

薩利亞 夠平

下午茶無咩人就去 平時咁多人

好食喎
我同你個妹撑枱腳咪得囉

平條毛… 食多幾樣都每人七十幾蚊
唔抵屌

70蚊食到嘔都得啦堝

咁多朱古力好q飽wo
佢一日到黑都係到溫書
如果唔係我一早同佢去遠d 食啦

一碟意粉都三十啦 野飲又十蚊 叫多幾隻雞翼又十幾蚊 叫多個pizza 又三十蚊
七十蚊啱啱飽呱…
有七十蚊我去現崇山間星馬野食個飯餐好過

總結 黃大仙d野比狗食

潮洲小館 世界級 而家哩有搵明記頂癮

黃大仙jj
下次係到搵飯腳先

慈雲山同新蒲崗都OK ar
不過我呀妹門都唔撚出……

兩間都唔知係乜
openrice 都search 唔到

佐山愛巴打肯出wo
我就淨係絲打先肯

泉成點會搵唔到阿
潮洲小館執左好耐啦

明記同潮洲都無

啱啱食左$15雞翼尖 好撚正

黃大仙無淡好食 冬菇亭又貴又垃圾

收皮啦屌

黃大仙晚餐真係唔知食乜撚
宵夜去新光個邊橋底由細食到大

醉和里難食過屎，反而龍翔個邊間秦國野幾好食

必勝客囉
其實變左 好似算多野食左？
不過個名好撚肉酸 南館 北館

我淨係食早餐 飲熱奶茶好正 榮記

啱啱係個到買腸粉燒賣魚蛋雞翼尖

明記係鳳凰新村馬會隔離

食得多都厭啦個間
我寧願食返大快活…

已經對黃大仙冇咩希望

唔係執左喇咩？

pizza hut PhD 好撚悶真係 食得太多 又唔算好食
無多野食到 好多好貴 靠唔住超貴 翠華無諗過入

出名食麵？

全部都未執wo...Quicksilver就執左

上海廳都ok既
近排都係食mos burger

搭幾蚊小巴上慈雲山食打冷啦屌

識貨 晚晚去買 呀姨都認得我
btw,佢有個女幾靚

收啦垃圾 講飲野十月講到今日dllm

屌 明明黃大仙唔係冇野食
但總係成日諗唔到想食咩
行去新浦崗明明同行去中心差唔多
就係懶得行

梅園早餐好抵屌

mos burger 前排成日食 … 屌己經輪住食
成家得閒就去食上海廳
我同細佬妹食條春

三記垃圾又貴 我去雄興唔好

佢個女未見過wo 屌 下次去睇下
個雞翼尖佬幾好禮貌

飲酒？ 我啱wo

去新蒲崗啦多咁多細舖
你住基協個頭去九龍城都得

早餐周圍好多選擇
係夜晚諗唔撚到

我係喎哈哈

真係覺得黃大仙無野食 想去新蒲崗但唔想行

成班唔識知足 真正o既垃圾餐廳係慈雲山山頂

ex住黃大仙，多數冬菇亭以前7仔隔離入商場買個燒味飯外賣番屋企食完就食正餐

認錯人？ 我飲酒都岩喎

餐餐行唔得掂 我寧願行去慈雲山 直上直落 多車唔洗煩

行返去毓華街大把選擇就收皮啦
黃大仙想叫茶記外賣都無
你地有泰昌陽光啦至少

未食過個間野 …

我飲vodka cocktail 啤酒 唔飲紅酒 啱唔啱？

唔係嘛陽光？狗也不屌

係咁食mos burger冇其他啱食了

祝完撚

冇外賣依個真
有時飲醉酒唔想落街想叫個外賣都唔撚得
真屌閪

add telegram

username manwesthkg

係黃大仙返工，又唔係冇野食，不過全部好撚貴姐

黃大仙真心無乜好食，不如去樂富食好過，上次同家人去茜廊食，ok唔錯，不過好撚貴

多得仆街領展

竹園居民

再唔係咪文記榮記
大撚把啦

雞翼尖好難食 隔離個雜錦先正

包點先生又執撚左
想食蒸飯都無 屌

黃大仙上慈雲山小巴站隔離條巷仔 薯角，炒烏冬幾好食

咪係 無理由下下叫pizza hut PhD 架 屌
想食飯呀

我都係 日日食泉成食到厭

哇……你咁靚仔大隻
我呢d 柒毒點同你飲
你同胖妹絲打飲啱曬

btw唔知點解黃大仙特別多癲佬

返龍翔辦工大樓？
政府工

返pt咋 邊間就唔講啦

係
好耐以前有個成日「豪 豪 豪」鳩叫個阿叔 我叫佢做豪佬
近期就有個戴眼鏡既短髮矮肥婆 成日自言自語幾百億 幾千萬

樂富都叫好少少 樂富最好係有一粥麵 同幾間茶記 Kfc 吉野家 呢d 窮撚餐廳
茶木都唔錯 仲有pepper lunch
算係咁

豪佬 笑左

黃大仙想食好野咪食 藍天使

執柒左啦

搞到無撚曬茶記 Kfc 吉野家……
屌你老母
開埋曬成堆 化妝品店 允記

on99 好似執左幾年
啱啱放監？

龍翔中心樓上有精神康復中心好似係
佢唔搞我 我都直行直過

test

咁撚多人日日食泉成
你地可以相認啦 屌…

以為黃大仙區 冇咩事我出番去先

雜錦姐係車仔麵？
好撚好食wo
食雞翼尖飲啤酒一流wo

有咁撚多野食嫁咩
未見過
又薯角又炒烏冬 係真唔係呀

新光同小巴站中間有條巷 條巷入面有條橫巷 夜晚先有

仲有麻辣燙添

要幾夜？
我淨係見到腸粉燒賣魚蛋雞翼尖
仲要行入d？

咁多野食架
以後唔洗幫襯McDonald 了

話說黃大仙中心收銀個個黑衫馬尾妹好惡好狂野 好撚想征服佢

雞翼尖檔野有冇腸粉燒賣賣？未幫襯過
如果冇既就係行入少少有條橫巷 有腸粉燒賣，炸魚蛋，炸薯角，炒麵炒烏冬，全盛時期會仲有咖哩魚蛋尤魚，雞蛋仔格仔餅

以上所講既全部係小販檔，大約夜晚8點半後就有

再講多少少，條巷仔間雞翼尖檔同埋其他小販可以話係不和既
因為班小販太好生意，間雞翼檔唔gur就報鳩食環署黎做野，之前幾乎開片

好想食雞翼尖

所以宜家既小販車會匿喺條巷仔既橫巷 後過雞翼尖檔，而咖哩魚蛋 雞蛋仔格仔餅檔就會喺9點幾先推到出去賣

雞翼尖係咪轉左手？
不過唔係雞翼尖個檔最好生意咩

之前小販可以推出條巷仔賣 雞翼尖檔係拍烏蠅 後來因為咁雞翼尖檔就報食環署等佢地黎做野，班小販就唔可以推出去條巷，要匿入條巷既橫巷 喺出面望入條巷未必睇到橫巷都有得賣野食，所以雞翼尖就多返生意了

但唔好食

巷仔啲野真心唔平

路過問下～
如果喺黃大仙搞個地區組織打區議會，有冇人有興趣

一時時開 多數星期五六夜晚都有

最入個檔個蜜椒雜錦呀

唔怪得早排成日見到食環去影相

黃大仙真係冇野好食
通常食野都係過鳳凰村個邊食

邊間舖

全部得個講字
飲杯野都要外表協會

黃大仙中心得一間McDonald渣wo
你莫非就係個個馬尾妹

屌…我唔講野自閉全程唔出聲
你接受到？

明白 今個星期六會去個到買晚餐

邊個區？

黃大仙無得揀呀嘛…
一係行上慈雲山

你知咁多ge
係入面做嫁
d人又知係雞翼尖佬報串？

食左咁多年都未冇厭，仲差唔多次次都係食同一樣野

原本有間唐記同波仔可以食下，根住又執柒埋

有無人鐘意去肥姐食豬扒飯
有時放假都會揸車上去食

全慈雲山最高質就係肥姐嫁啦 佢個牛油雞翼正呀～
但唔會成日食
慈雲山毓華街以前有間叫壽如嘅茶記好撚抵屌
不過執左…

吹下水者又唔係搵老婆 4人起團囉

利申天馬撚

好呀 四人起團
買啤酒係獅子山公園飲？
你搵多兩條友囉
利申vodka 大支裝成支吹曬

鳳凰新村附近算多野食嘅 我都好多年冇食過
夜晚食明記 新/舊梅園 鳳凰燒味飯 華園
食完飯附近仲有兩三間甜品舖
講起都想返去食
呀 中午仲有金寶車仔麵

唔知日日朝早喺黃大仙廟前好高音咁練聲嘅阿婆仲喺唔喺度
以前返學日日見到佢

上邨揮手

其實而家商場入面間間都係連鎖鋪，冇咩好唔好
想食其他野要去鳳德同新蒲崗

廿年前個度就非常好食，而家真係好一般

全部未食過 下次食下

我以前日日行去搭37m都無見過

最仆街係無Kfc 無吉野家

廿年前百家爭鳴呀嘛
宜家地產霸權
全撚部同一個集團開
扮曬有唔同舖

樂富撚留名 樂富食到厭

有冇住上邨溢善昭善巴打？
日日返工朝早八點經過平台都會見到幾個女人對住下邨嗰邊朝拜
又唱又叫咁,好似宗教儀式
有冇人知佢哋搞咩

濃記都好好食
個辣醬同沙嗲醬冇得輸
金寶個湯同醬都唔差
反而友記愈黎愈難食
味源我覺得個湯好淡 但係餸好好食

耀善撚對住平台未見過

一粥麵 吉野家 Kfc 加 幾間茶記
仲想點？

個個星期六日樓下廣場都擺檔嘈撚住哂

佢返dinner time 有無巴絲識佢

鬼叫你住得矮
星期六日出去行街啦毒撚

友記食屎啦
有都市傳說話佢地啲汁入面有勁多散銀家嘛 跌左啲銀落去又唔執返
中學個陣已經black list左十世
濃記係邊

濃記係金鳳街公園巴士站附近
星期一同二休息

好似好多年前食過 都唔錯
個邊啲野食又平又好食

我住竹園北咁耐都係行去鳳凰村個邊食野
又近又多平價野食
不過濃記我聽屋企人講之前轉左手俾人
但佢個咖哩醬食一啖真係辣到痴線
咁多間車仔麵都係金寶同濃記最好食

竹園留名

竹北行過去都有啲遠

好近啫
行到去聖母醫院就到
加上竹園北係山個邊行落去邊度都遠啦

我屋企唔知做乜好鍾意食意八

我覺得意八都算高質啦
利申 下邨撚

金寶真係正
不過加價加到29

咁又係 落山唔難嘅
我要上山先去到個頭 一諗起要上斜就唔想去

係冇啖好食嘅下邨算係咁

架211真係屌老母
一係唔來等廿分鐘
一來就來三四架

竹園街坊

竹園最高質係邊間？有冇推介？以前間樂園唔錯，例湯大大碗

根本係 不過我或者會揀去大家樂大快活

今晚屋企打邊爐 唔洗出去食外賣
宜家去買急凍烏冬同黑豚先
有無人知邊到有墨魚滑賣？要去街市？

係鳳凰新邨上少少番工
新開果間越南野幾好食

咁多黃大仙返工撚
黃大仙有咩工返

仲要買d啤酒

淨係諗到餐廳

佳寶會唔會有
利申唔知

慈雲山撚留名

三十幾果啲你要預左同班癈老一齊食同聽班濕鳩講政治

竹園餐廳 有時夜晚叫餸食飯都ok既
好掛住以前樂園啲小籠包同鍋貼

係黃大仙站行返上唔駛諗
因為上邨個度好多支那旅行團阻住你行都唔開胃

竹園街市有

喺正房署同辦公大樓中間個凹位
得閒朝早起身可以留意下
持續咗起碼三年喇

從來都冇行過上邨條路
我係37M小巴站個邊行上去 或者新光旁邊條路仔

同埋呢 有個好撚奇怪嘅阿伯
佢會同我中學啲女仔講野
迎面行埋黎個陣會問「今日仲咩唔著冷衫呀」
但係你一擰轉頭個陣佢又唔會等你答佢 好似冇事發生過咁 安已不
真心怕呢啲色狼 好似係

原來講緊m記 睇唔到

屌 我都係耀善撚 對平台

病病地
黃大仙中心邊度有得買平粥食？

老人院 零售 無

無 上次搵過 屌

我外賣都得 邊到有三十幾

天橋電梯上竹園無蝗旅行團行wo

係現崇山marketplace 買左

慈雲山

我個位淨係望到電梯位

黃大仙中心最底出面大排檔

周街都咸濕傻鳩阿伯架喇黃大仙
ignore佢 一係串鳩佢

原來我無講係McDonald…… sor

我低層 d學生妹戴咩bar 都睇到

聖文德對面執左之後應該無 冬菇亭or 翠華？

我有試過好撚大聲屌鳩佢老母 但佢唔撚理
我其實差啲衝埋去郁手打鳩佢架喇
係中學個陣淆底 著住校服廢事搞咁撚多野咋

垃撚圾黃大仙 乜柒野都冇
利申：最近搬左黎黃大仙住，本身住葵芳

係啟善同達善上竹園個電梯口
唔係詠善樓個邊

串鳩佢咁佬條鳩都白曬無撚柒用
打鳩佢你蝕底

環境好過葵芳好多啦 起碼多d社區配套康樂用地……

我知呀 佢地會上天橋ge 咩？ 佢地係馬路搭旅遊巴渣wo 好似

康樂設施都ok 但由細住到大葵芳 我屋企附近就係葵涌廣場 而家就...

就邊到？ 墳場殯儀館？

班支那人唔會去詠善個邊
係啟善同達善個邊特別多支那旅行團上上落落
個種感覺好擾民

試過有阿伯拍我頭頂

行去新蒲崗蘇記？

黃大仙行去新蒲崗都好近咋喎
呢度又嫌貴 搭車又嫌要比錢 食包算啦

翼尖以前就正 e+ 鋪位果間麻麻
轉左食蜜椒薯角+雞翼好耐

所以我揸車

仲有兩間好大間既機構數漏左喇

咁我屋企應該望到你屋企

我做工程

絲打？

樓下兩個商場都無咩好食屌 外賣茶記都無

入面咁大架咩 出面又無水牌寫價錢 完全唔知…

高登講個d公屋富户原來係你…

黃大仙廟同政府囉

你係咪讀體操個個巴打？

近新光又做工程公司

新蒲崗撚

黃大仙無野好食,完

細個住黃大仙鳳凰新邨
不過廿年前搬咗
之後前幾年有住過竹園
竹園就真係冇啖好食喇

唔近新光喎

唔係

但竹園個街市算平
又有幾間超市
上去買餸都幾方便

屌

爽啦餐餐唔同餐廳食
仲可以去彩虹道街市食$20Buffet

你五十歲未？

咁又去泉成去咁遠食飯

今晚八點一齊向窗外揮手 OK？

屌 無左吉野家 好傷心
利申：cps 小學

有無人識呀
M記黑衫馬尾妹返夜晚更
好惡好粗魯架
二十幾歲

CPS? 咦同校喎喂

咁都相認
警局果間wor

新蒲崗小學無吉野家都大把野食啦

哦冇野喇
我以為你講WTSCPS
自膠

我何蔭棠撚

咩呀 係現x山 果間wor
唔係新蒲剛果間

北村冇野好食

我都係 WTSCPS 喎
中學就新蒲崗
大學就九龍塘
好似冇離開過呢區咁 ...

師兄邊年小學畢業

我都覺個頭冇野食

回歸個年

警察宿舍餐廳彩虹道堆餐廳好過龍翔中心

六十歲未

就黎拎生果金

冇野喇bye

警局嗰邊既cps 08畢業生

係

瓊富撚

新蒲崗有邊間好食

再上D既翠竹就真係乜鳩都無

岩岩開左間惠康

之前個位係百佳黎...
住咁多年都甚少幫襯, 多數落黃大仙/樂富買

全LIHKG 最老巴打都係黃大仙
黃大仙仲唔係老人區

返屋企係咪發覺d頭髮痴痴立立？
成頭蛋白質味

咁遠就出返去啦屌你…

隔離新蒲崗post 好多推介

出返去先

其實上邨有個籃球場
有無人知？
點解少人打到咁？
我之前屌個領展個開放時間0900-1800太短
佢無撚理過我
淨係見佢貼過張新使用規則

咦 同學

10畢業生

我屋企打緊邊爐

行去毓華里食

我都打緊
尋日開始
今日繼續
豆卜百佳佳寶有無得賣？

太遠等小巴又多人

有掛 岩岩先開始打 買咗啲本地肥牛

小學可立訂餐訂好食店 ，好食過學校d飯盒好多

九龍城有檔好出名賣牛
係街市隔離成日排長龍

我慈雲山成級訂陽光

陽光狗也不屌

我個陣時成級都勁鍾意陽光
學校最尾仲想ban 鳩我地唔比叫外賣

小學食過漢莎，嘩屌正到呢
中學食活力午餐，屌埋我個份呀真係
好彩仲有小食部賣啲cap野，米粉同公仔麵都有，如果唔係頭兩年都唔撚知點捱
我中學頭兩年都要留係學校食
一出街就爽囉 鳳凰村多野食到笑

殺利亞

都叫係黃大仙長大呀 住左十鳩幾年wts

好耐之前叫陽光外賣
有釘書機釘係入面

陽光劣食

有

咁你有機會識我喎
我係排球隊，同足球隊副隊長

竹園撚

啱啱食左濃記 豬頸肉 老水豬腸好撚正

有無巴打有興趣唱k

下邨jj入親呢啲post都發現變咗龍翔道以北人士吹水區

我

下邨多老人家 無後生

你中學聖母定聖文德
我唔識你個d 餐廳

放學鐘數都唔少學生妹喎 不過多廢老係真

朝早出門口真係想死

下邨無靚女

有幾個
我d同學
不過上邨多d
上邨唔少OL Sales 妹
有時同一架lift

下邨撚表示未示住左20年都未見過

閣下都幾高要求…

竹園北留名

上邨撚表示無見過

點會無 返放工時間大把
有啲仲勁香香水味

東頭二 留名

可能我嗰部lift無

我都係下邨

唔講

咦 我係女排喎

其實有冇人知係下邨冬菇亭個邊間7仔門口個班呀叔係咩人黎 跟本就係老版既街童
有一次我經過個邊 有個人可能只係望左班人一眼 跟住個班呀叔已經喊打喊殺 搞到以後經過都唔敢望佢地

你唔好彩

下邨點返聖文德？
行路定搭37m?

我成日去冬菇亭
唔洗驚
全部道友 差佬叫佢地做老童
啤鳩佢地大聲喝鳩佢佢鳩都縮啦
成班吸毒邊到有力
咪淆就得
大把便衣係附近

翠竹巴打

我好似都係08畢業

下邨撚 留名
BTW自己都有個WTS友GP,不過大部分都係住上邨以北
下邨真係冇人住咁

而家門口另一邊重多左班南亞裔友係到

咁啲小學生點出黎

好多老男人娶大陸婆落黎生

夏天凌晨行路返去係一種鍛練
黃大仙>竹園>翠竹

btw翠竹住左咁多年未見過有警犬
個濕鳩商場同酒樓又係
幼稚園仲要變左耶撚

211一係無車/一係2/3部一齊到

百佳執左，好彩開左間恵康

同死城無分別
食野落鳳德
買送落竹園/樂富
踢波又要上慈雲山/落黃大仙
不過好少mk/村童

上邨無咁多小學生
多啲中年人二三四十

上邨要下面幾幢先多女
昭善都有少量,溢善全部老人家

行去鳳德好遠啊

留名 可立附近有冇糖水係正

聖文德都可以搭車
聖母就唔尷唔尬咁囉

感岩嘅。我都係10畢業生
我足球隊隊長同籃球
6C班ga我

Hello 絲打我識你wo

Hello
絲打我識你wo

我小學同學住倡善最多 有時去佢到打機 覺得好多後生女 輕熟女

住下邨應該讀保一協和何蔭棠方便啲
33m直到

有無竹園撚食開老麥，有條女做收銀嘅好銀正🙈

咦 巴打我都係10年6C喎

行番過去現祟山食金滿堂啦

富山撚
仲慘過黃大仙慈雲山

好多時D車塞住係蒲崗村道/龍翔道返唔切
如果唔行龍翔道兜去鳳凰村, 馬仔坑落黎轉入龍翔中心個停車場就返上去會快好多

新蒲崗廣場正門對面

黃大仙中心馬尾妹仲正

富山就……食樓下間茶記

返工放工見到隔離37M條隊, 心諗好彩當年211係九巴拎左黎做
如果唔係一車上得16個都唔知排幾耐

慈雲山垃圾交通系列

37m咁多車算係咁啦

喂我又係10年6c！

聽日就聽你講去試下兩三碗
鳯凰邨濃記今日食完好撚好食
英都差左 無計
你都周圍食wo 巴打

我都係

有無咁多

下邨撚
以前細個有椰林閣
而家得返間垃圾幸福城

真心你又係？

下邨幾時有椰林閣
我住左成二十年都唔知……
幸福城又係咩黎

No

濃記都差左咁你推介兩三碗應該好好食
以前我成日去你學校對面間森林打機

樓上個個wtscps係咪黃天小？官立側邊個間？我12年上午校

2間唔係好似係正隔離？
會唔會有好多交流
btw行多幾步當做運動啦
地鐵站上去頂盡15分鐘姐

鳳德咪迫住行返去
btw試過一次地鐵站一出龍尾係正隔離
等左一陣死死地氣行返上去算

同埋有次應該轉上鳳德個邊有意外
211地鐵站上，轉去對面龍翔道，樂富天橋返上去

啟德商場
椰林閣

嘉諾撒小學

嘉寶撚
以前幼稚園就係讀依間
依家變左耶撚地方
Btw依區最怪就係竹園至鳳凰新村就多天主教背景既野 相反樂富就係某個靈恩派惡哂

我今日都食完濃記喎

itamomo 正 好鐘意食

咪係唒啟德花園
幸福城就茶餐廳
以前椰林閣個位係而家既家興超市個邊

黃大仙中心間老麥d staff 好多都好mk
竹園果d純品d

我黃天小
間學校好細

係呀 係正隔離
保一仔中出即飛協和妹

無留意過up DUP 商場入面有咩

我食下午12：00

我第一次上去應該係去長發打邊爐任食
無見過……

你去睇下個好惡ge馬尾妹先

晏d落去check下先得

以前成日覺得幸福城有浸屎味，好撚臭
利申 下邨撚

我都係半個黃天小
我個時重有分上下午校
我上午校讀到小四之後成個上午校搬左上學校村

d野又難食 又貴 屌佢老味

我都有上下午
我係下午無搬
好似都試過上全日制
你邊年升中一？

無記錯應該係2005年升中一

個馬尾妹是咪著藍色衫

我晏晝一點九去食

我2004年9月

應該係黑色shirt衫 黑褲
晚餐時段

then no lu

其實我唔想搬上慈雲山
明明黃天小個位勁方便
搞到之後要早左起身番學

竹園m記好多都係阿嬋

成日都有堆坐係度 又唔食野

住咁多年未見過有靚女

起黃大仙做野多年
食慣左差館宿舍
鍾意食佢既常餐

好少夜晚落街食m記

新浦崗茶記

乜撚野南館、北館。啲野又貴又多人。

入唔撚到 但慶幸冇入到
個陣揀左保一架 不過唔收我喳嘛

係 黃天
你慈天架？上午校？

你邊年話？

嘩師姐黎
我07年

有冇博智校友

Hello 師弟

我係絲

咁岩呀,我都係絲
BTW我計多次我係2004畢業先岩

咁應該唔識了
不過可以gossip下啲老師啲野
最撚憎教Art個個楊玉環 仲有張副校
兩個都教畜黎

講真D老師名真係唔記得太多
如果有樣睇既會記得番D
我記得個時個女垃圾校長有個花名叫烏蠅眼鏡
同埋唔知你有冇印象聽過一個姓林既阿Sir小息個陣打學生?
個個林Sir重要係我班主任,打我個同班同學

冇印象 因為我記得冇阿sir姓林 會唔會佢已經走左

我係你地師兄 08年6a
唔知你地識唔識我呢

係, 有幾次應該係跑完馬
成班阿嬋係度講輸左幾多

你....姓許？

我小六嗰陣同過女排隊長puppy love過

都唔奇...個單野街知巷聞
我上番慈天個網睇發覺以前教PE個黃美玲升左做副校長

相認post

係咪好高，有教PE嘅

係,但我已經唔記得佢叫咩名,淨係記得姓林

你小六即係我小四 我個陣已經係女排 咁我地應該係見過

同年wo

好多黃天小絲打

龍翔中心sasa 隔離開左間賣女人衫

佢連公仔麵都可以煮到好撚難食

日日返工都行經，未試過比人喊打喊殺WOR...

巴打姓咩？

我啱左？

Ip都唔駛check

吉左咁耐終於租得出

巴打當年咩班?

竹園真係小野食到一個點，我同老豆個個禮拜都係譚仔》竹園》一粥面》美心，以前仲會落馬會隔離間明記，咁樣loop左幾年

我都冇 可能因為我個樣夠兇神惡煞

個陣我應該得二/三年班 應該冇印象

咪住 你地個陣轉左全日未

就係轉左,轉全日個年(我小五)開始就係呢個林Sir做班主任

有無樂富撚 次次食m記都排勁耐

咪又係做呢d女人時裝
我想要多d餐廳

我淨係記得我係精英班
下午校
無搬上慈雲山
班主任係姓嚴ge 女人
咩班都唔記得
絲打你係上午校所以我地唔會識對方

去搵羊咩1234

同意
依家冬天寧願行落少少去鳳凰村或者中心都好過去樓下食垃圾

我都係2004年嘉小下午班畢業

轉全日個陣我先二年班
其實有時行過都想返去探下老師 但貿貿然衝入去都幾怪

一樣92呀
你係去左慈雲山定留係黃大仙嫁
全級最差個d 我都有少少印象 ge
我小三班主任係李素珠
我小五小六都係精英班

咁快有第二個同你相認

屌你老味前前後後住左喺黃大仙18年都唔知呢頭有乜好食 入黎睇下手足有乜好介紹朋友仔黎到都唔洗比佢地串

利申 無喺過黃大仙讀過書

Hello,巴打又係下午校?

其實上下午校真係隔一世都隨時唔會識到

總結返前幾頁睇到ge
鳯鳯村 濃記車仔麵 鳯凰燒臘
慈雲山 阿肥 兩三碗
新蒲崗 成記 泰串
黃大仙中心 亞箂泰 意八

佢第二間

會係枱上留字傾下計
好似你的名字咁

樂富冇野好食
大排檔算係正常小小
但一個人都唔知食咩好
黃大仙果間上海嫲嫲既麵我好鐘意
再加3個包就岩岩飽

上海婆婆一個人食咁貴
樂富你想再平d 可以去uni 買熟食
黃大仙中心就真係乜柒都無

房署囉
利申村辦入面做野

對比樂富 ，黃大仙簡直係食物沙漠
樂富至少有AOK 同三禾啊

有 今日中午2點食 3條龍 5個左右
試過排到上門口
我呢d毒撚都唔知仲可以食咩好

回完先見到原來唔係黃天小

屌 我成日係平台飲酒
你係收租個d counter 人

上海婆婆d麵真係好正
唔知有冇得加底
貴 但都叫做好食呀
Aok狗也不食

我個位其實成日見居民 Detail唔講
平台飲酒我第一時間只係記得5點幾會有兩個阿伯係最尾Lift位個面飲住吹水

對食物沙漠撚黎講好好架啦

我個冷氣接駁位約左勁耐都無人黎整wo
淨係影過相就無下文
仲有我想要求平台個籃球場開早 d收夜d
咁早收我點打
我自己一個飲 有時食下野 坐平台幾他調
我通常夜晚八點打後至去坐

你叫咩人先，實Q上黎預左無回音
同埋接駁位 好多住戶自己CUT 過

有個著t shirt 牛仔褲ge 男人
戴住個證
係房署維修個d聯絡人
個條友都係屈我地自己改過條喉
唔關佢地事
但係我地無改過搞到成個夏天無開冷氣
費事滴水扣分

我係miss ho做班主任
咁曳應該都係出位人仕喎

住黃大仙都令願過樂富食飯呀
起碼仲有個uni有野食下

老夫同意啊屌
有間吉記都好過黃大仙

今日見識左你地話嗰個馬尾妹

圖

吊.俾反間吉記我 龍翔汁撚左

lm 翠竹撚去邊都遠

吊me2翠竹 次次都要搭211等都憫

好惡好粗魯黑衫黑褲個個
有無認錯？
好想征服佢

汁你老母
反你老母
吊你老母

以前讀書龍翔都叫有d野食
依家？

利申
出世讀到中學畢業都係住黃大仙

係，我都好想征服佢
最鐘意呢d西面女

應該得龍官至會去龍翔食

好想叫佢坐係到乖乖地等哥哥買雪糕比佢
黃大仙中心傲嬌黑衫黑褲西面m記妹fans club

詠
善
撚

詠善幾好住
矮矮地

留名睇圖

唔敢影 驚俾佢見到大聲屌
上次見佢大大聲喝個低能肥仔識唔識排隊好霸氣 成個訓導咁
搞到我叫野食個時都口疾疾淆淆地俾佢啤一啤我

都畢業左十幾年
見到依家收女真係好撚sad

明明以前男校黎

係呀
到底巴打姓咩呀？

退左体好耐啦佢。之前二，三年級成日比佢罰企

翠竹

比個tips你，我同你堂家姐以前.......

我又係04 畢業wo 睇黎同班wo
精英班

其實我覺得翠竹幾好住...係搭車麻煩D
環境夠靜同埋空氣幾好
馬騮呢D就成日見, 耐唔耐仲有野豬同蛇

下晝lunch time去見唔見到架

竹園我見過
化妝好重

sad 乜？
你葡萄

你識唔識林芷淇李偉娟

佢返夜晚更
我次次七八點去都見到佢

慈雲山撚成日要搭37m 好痛苦

33m又加到4個幾

慘，Lunch Time究竟有咩好野食

不要再說了

行啦屌

現祟山呢？

Ive 咪有女同學

下邨撚扮工好撚悶

屌你老味5P

落就行姐 咁撚熱 一出地鐵站成身出哂大汗

入面得殺你呀？

有得扮仲想點

行上去慈雲山社區會堂再lift 駁lift 上山

馬騮依家好似都少左
最多個陣我啱啱出管理處就見到隻, 行過佢仲啤住我

蕯利阿樓下有越南，星馬，日式餐廳
仲有間西式pizza 野，有間olive cafe
有set lunch

扮緊工下邨撚+1 好似個癈人

我根本廢
老細唔喺度，同事們開緊party

不過就嚟炒老細

oliver set lunch貴唔貴？
感覺好高級冇行過入去

我老細都唔係到 同事砌左成朝lego 巴打返咩工？

係幾好住嘅 但真係去邊都要靠211

寫課程同教嘅
你教lego機械人？

admin account 無人係度咪hea下

商場真係污糟到仆街

有無官立小學撚

點解會有lego砌

我尋日hea到煲返數碼暴龍03

住咁多年都無乜點去過個商場
連做得最耐(好似係)既百佳都轉手做惠康
酒樓同餐廳直頭食都未食過

買完順手拎番黎砌 呢d時間真係好嘥 又唔知有咩搞

屌你老味大成街市d路整撚完未

官小撚

我間公司大部分都冗員嚟

呢度有冇睇波(足球)嘅巴打

車鳩

$5x 試下都OK 又唔係超貴

咁多人返Hea工

我都係今年軌嘅勝利球迷

利申：乙祖

有冇東頭邨

放假

官水撚

你踢開港乙？？

唔係
我捧開祖雲呢隊濕鳩波

樂富撚

祖雲意甲都捧
老屎忽？
干地真係勁希望唔會做一兩年就走

唔係，我02開始捧
依家先23歲咋我

我都係因為干地所以先做軌勝利球迷，干地比起喺祖進步左唔少，佢16輸德國嗰場我喊到七彩

記得呀

你係邊個先

02年就捧 好忠實
干地好勁點石成金 希望佢唔會side 左巴士阿姨
個場意大利好似差少少就赢到
無咩記憶

我係袁維平個friend
你呢

我都係俾我老豆導我啫
不過佢捧巴西我捧意粉
干地戰術用人唔錯，係換人鳩啲
意大利射12碼有機會贏架，屌撚個渣渣雞仔步粒波仲要斜出 場波記憶猶新

全盛時期龍翔可以一個月壞幾多次電梯？

你朋友即是你？
係既我學號咪你前面

我撐多蒙特同科隆

未見過黃大仙有人著軌波衫
利伸:阿迷

意甲雖然柒 但係意大利打國際賽都會衰得去邊 和到德國算係咁

有次連續壞左四五日 on99

喂 出來見下面好冇

我真係佢朋友
你係葉同學

我建議你落新蒲崗算，黃大仙真心冇嘢好食。

絲打德國留完學鍾意左德甲

死車狗 屈夠我未

見過
不過我唔會著
著得好柒

曲線自爆完就係到釣厹

借刀黎架傻仔

洋洋小龍蝦啲麻辣雞扒薯粉幾出色

屌你 真係智商無限低 如果我咁靚女洗撚上連登

你出返去 我去你個post 搵你

多行不義聽天收啦

求PM

係到啦 順便幫你地推下黃大仙

Me 1仔 you 0?

收皮啦，靚女唔上得連登架？
信唔信我好似追擊司徒夾帶咁追擊你呀啦！

乖乖地去幫手舉報司徒夾帶fb就放過你啦

黃大仙有個肥仔好撚衰 group project一齊做但係寫我25% contribution 仲要唔講

一早舉報左條on9當風趣啦

無咩事我番出去先

利申：住黃大仙既女都係衰人

你阻住其他人

Btw唔好用大字報 好有壓迫感

我埋堆啦

黃大仙是咪好多老人家

係 據我睇同平日見到既
老人家 輪椅人仕比其他地方多

不如問下佢幾時可以唔好亂閂門啦
有幾次差D 夾撚死

有係時候諗今晚食咩

*又

去之前都鐘意架喇 所以今年去係朝聖
去到個下開心到就黎喊

你房署都叫唔到領展
我投訴過其他野搵過區議員都無人理

搵M記妹妹

領展仲串柒柒過其他人
交過手幾次真係好柒煩

一個人
一個人都係McDonald 37m小巴站小食 譚仔
有無多d筆直？得閒咪去遠啲

想像唔到女仔會鍾意睇波
仲要科隆

你係咪住我附近 ？

係,一條友...諗緊老麥定Mos Burger

有冇黃大仙上邨撚

大把啦呢到

有冇人住鑽石山

Mos 啦

佢d條例寫曬一切都係佢地有最終決定權
一係就煩到佢改一係就搵傳媒至得
都無諗過服務居民 一味淨係識搵錢 on99

一於咁話

你住邊

有冇上邨撚做個fd

上邨

無 最多同你隔空食m記唔相認

係呀 上邨耀善

話時話euro Gogo 冇左個肉醬辣意粉 得返早餐同下午茶好食

你擺明住隔離果棟

上屆意大利係打得好好
靠班毫無名氣嘅球員打到咁，殺比利時西班牙
依家.....唉

不喺黃大仙見到有人着祖記波衫都幾大機會係我

勁
得閒約食飯

以前mos冇間近 反而成日去食仲有join 會員 E+ 開左係附近反而食得三次

午餐幾時無左意粉
幾個月前食過

冇你contact 點食 fb msg 我
Btw 見你係車就知 之前見你有like

冇左肉醬辣意粉姐唔係冇晒全部意粉
Btw 早餐牛角包+凍荔枝茶 好撚正 不過好貴

屌 我都知係呢樣野
我仲諗住博你無留意

遲d我fb message你食

你成日都食到好貴嫁啦
btw 生日快樂

食緊個海鮮珍珠堡...又幾好味

我自己都係車梗係有留意到

50 蚊一餐早餐 wo
Btw thx

我淨食兩大鐵膽 黑醋雞同蝦堡 有時會食限定

慈雲山計唔計

原來你都係軌

新光果面泉成老茶

你咪當食埋 lunch 囉
50$個 lunch 差唔多啦

計 只要未過殯儀館

好鐘意香川真司架

泉成床似都幾難食吓

我平時都係淨係食蝦堡...見佢有飯堡就試下新野

飯堡好硬唔好食
m記飯tastic 仲好食

呢到好多人鍾意食

岩岩食個個唔算硬喎...我諗可能係睇分店

飯堡我就麻麻 但佢個雞塊我又係勁鐘意 不過又貴又得四粒

hbbbhbjbhbhbbbb

hbhb hungryhhhhhhhuhubhbuhhhuhuhhhuhhbuhh

科隆係我家鄉 好似係
其實因為讀書個到好近 咁就自然會撐呢隊架啦

都ok架 冇話最鐘意邊個嘅不過又
所以一去到多蒙特 啲人見我咁嘅樣就以為我係日本人 就望住我係咁講Kagawa 我完全係「我都廢撚事理你」咁嘅樣

多多得罪
以前泉成隔離嗰間有波睇我先有去，泉成食過一兩次覺得唔啱口味就冇去

我頭先都要左餐跟雞塊

但事實上你個user名都出賣埋你你打扮似日本人？

我都好想去都靈朝聖見吓保方bb

準備考dse 屋企人唔比我返pt
有冇上下邨人可以借住啲錢
我可以用部ipad底押住

有冇加返份薯條先

真心

肚餓咪去食飯囉

原來係你去個頭 唔怪得之…

可能想呃西屌

冇呀...驚太熱氣...所以淨食雞塊算

仲唔去？ 就退休

要幾多？ 做乜要借？無零用？

餐跟雞塊正d 雞塊個口感好正

正過麥樂雞好多

2-3 k
冇零用阿
但又要食飯搭車 又要班活動..
考緊mock

儲定多少少，直情去Italy做backpacker
不過諗起要帶波衫簽名板就喊出嚟

中五畢業就無讀落去

配埋泰式甜辣醬最正

211

有兩個wo

講開Euro gogo
佢地有個女仔幾靚女,但要星期六日先見到

有冇巴打幫我

你同屋企人講下好啲wo

自己一個？咁勇

咁呢家有女同事嫁嘛

成日見佢地收舖都有幾個幾好J

關係唔太好
我一個月後可以還

蜘蛛/四腳蛇=老朋友，間唔中有蜈蚣
但馬騮同豬真係未見過

個商場真係失敗之作
曾經有一排連7-11都無埋真係屌佢老味

btw211停左係幾靜既
部車成日衝落黎經過黃嶨會好撚嘈
同埋舊式211座最後成個人會飛起

住黃大仙既報到。星期日間間酒樓都咁多人，難搵位

三期撚,想食好野都冇

性格係咁
旅行隔離有個人會唔自在
天生毒撚

冇

因為諗唔到改咩名姐
唔係呀 正常香港廢青look
不過認真 後來有啲人認到我係華人 同我講ni hao 即刻對住佢地舉中指

唔會啦 我咁都屌得落 係咪咁飢不擇食先

新光少左人飲

幾年前有個鬼佬去廟附近賣藝

點解啲人 明知公屋 開窗撞窗咁制。牆又簿。仲要點幾兩點先黎焚機同唱歌大大聲
平日又唔見有人係度。跟本當渡假屋
有無諗過其他鄰居要訓

lm

翠竹撚乜都冇得食

竹南撚夠係乜鳩都無得食啦,
我竹南仲慘,個個禮拜都有節目比班妹妹下睇,嘈撚住曬.
仲要唱撚埋D 大陸歌,又難聽,又開得大聲

都有個竹園商場啊 有譚仔 不過果d節目又真係幾煩下

人地乜都唔知就俾你問候老母

你即場教返佢講廣東話屌你老母吖嘛
佢一問咩意思
你就答fuck your mother, 轉身就跑

痴鳩線架你隔離屋
你開返部佛偈機轟鳩佢啦

利申：同鄰居相處得幾好

黃大仙上既話
我會同你講好多住戶都係咁
佢地會覺得間公屋係佢地,唔記得左係租翻黎
日日都聽到好多古怪野
利申發夢見到

黃大仙jj 留名
住左十幾年都唔知有邊間餐廳係好食

竹北撚留名

個商場唔就腳, 買野寧願落黃大仙/樂富
之前個業主入紙改建酒店, 俾住戶狂屌先撤回
真係起酒店肯定搞到雜哂

有啲人係nice嘅睇落 我就會話我唔識講普通話/我唔係Chinese
試過有人想搭訕 佢又係一句ni hao拋埋黎 我即刻話sorry I don't speak Mandarin 佢𤓓爆

同埋有啲係擺明racist嘅就唔撚使客氣啦

我下邨
上邨有咩古怪野？
下邨好多戶都買左
同埋下邨多數係舊慈雲山啲老街坊，所以佢地多數相處都河蟹啲
上邨應該比較多係排公屋五湖四海嘅？因為東南西北座拆左先出現上邨...

帶定拳套喺身兜野窩落去，轉身就跑

不過講真，racist真係好黑人憎睇膚色做人嘅人好撚膚淺

永遠一見到亞洲人就Ni hao Ni hao
姣佢老母 佢老母就好撚姣
我唔理啲人 佢地就知我唔係囉 有啲係一兩句了事 有啲就要講到你應咁
佢老母西 我唔撚係中國人嘅時候點解我要應佢

其實就算係中國人都唔一定要應

所以想留係香港都有原因嘅
起碼冇咁擔心種族歧視呢啲野....
雖然睇住香港差真係好撚灰...
屌 以前最鐘意放學去商場躝街 依家你行埋我個份啦 領匯正仆街

黃中地牢以前有工藝坊同文氏
有冇人記得

我離開左香港都好想返去
就返啦
放學識去一定去葵廣

邊間跌打好
慈雲山梁華同香國成好似好耐歷史

以前小學打波個陣篤魚蛋都係去梁華睇跌打
睇左幾次就好返哂

又難啲去咁遠喎 我係黃大仙讀書
放假咪去葵廣同新都會

我九龍城返學的
放學同放假都會去，嗰邊真心多野睇
呢邊冇野好行垃圾社區

37m小巴站隔離有咩好食推介

聽人講水餃好食？但我唔知係咩位置

得罪講句依家都多左大陸人
南亞佬都見過

小學同中一行黃中同龍翔
之後就行去荷里活廣場

斜路位 過左兩間麵鋪果度

其實黃大仙有冇宵夜食
我淨係識行去鳳德食明記

全盛期龍翔都唔夠樂富中心勁
未見過佢有一日唔整電梯

想問下小巴站雞蛋仔仲係唔係度
以前夜晚搭小巴之前都會買黎食
Btw黃大仙好少地方有雞蛋仔賣

不定期4-9出現
btw, 餃佬出現返啦咩？

我好多時會去星河明居打牌
依家少左，中學最多

呢幾個商場都冇野好行

對中學雞黎講算多架喇荷廣

竹園商場M記最近嚟左個超正既mk妹，成日10點去買都見到佢，有冇巴絲打識佢

我中學雞年代仲係大食代前身嘅foodcourt嚟
嗰時就算唔好食都唔算貴
變撚左大食代都唔知去邊搵平野食
依家變左乜都唔Q知了

返香港去行吓先

邊段時間

個個肥婆？？？

肥婆正喎

星期一至五夜晚10點11點左右

都廢事比

瘦底 白白地 個樣超清純學生妹樣😍溝到佢佢短廿年命都肯

咁多版本
總之值得一去
返嚟即刻狗衝上去

日頭定夜晚？？
夜晚唔多見有

圖呢

留名 竹園無啖好食

Hi Kong U嘅巴打

竹園有咁多茶記

搵日落街睇下咪知

因為我食野好淡，所以茶記全部都覺得好咸。

夜晚

上邨好嘈……

想瞓下晏教都唔得

見過有個自言自語阿叔
大大力踢地下
搞到扶手電梯急停
個個都望住佢
黃大仙真係特別多痴線佬

應該有排嘈
你今晚先訓啦

僅次於深水埗

今晚無飯食ge 話會去買農記

有冇忽然轟迷／真軌睇緊波？

濃記有陳皮魚蛋食

新蒲崗有間打邊爐都幾好食 叫金筷子 衍慶街個邊

條link 好疾 睇左半場 1-0
下場出ayi 不得了

豬頸肉 鹵水豬腸

任食？
咩價位？

唔係任食sosad
其實少貴 多人食先抵
但依家有咩$2碎雞窩

睇openrice 要多人食至得 sosad
毒撚一個唔啱

我都係半場就疾
搞到冇乜心機睇
平地11連勝

我都未試過毒到一個人入邊爐店

啱啱毒到自己一個食雞煲

豬腸同豬紅冇得輸

去邊度食呀巴打？

同埋搞到我聽日返完聖文德堂走去食濃記

新蒲崗
9點後$108 1個
唔錯

以前spk有間打bino任食 小寶哥 轉左做其他

一陣去濃記食下午茶

明記

正喎 返嚟試試佢
好多野想返嚟試

竹南冬菇亭仲多痴線佬呀，晚晚係到屌老母又啊係打，得把口 嘈到半夜兩三點都無食蕉去理

我叫佢做狗吠叔

絲打我諗我估到你係邊個
你話你07年畢業 係咪6D班

有巴絲話無咁好食

巴打去左邊actually？

報警投訴啦

以前成日去熟食中心

各位做冬出去邊到食好

可唔可以唔認

咪住 你係咪都係

原來金寶同濃記咁早收

決定上慈雲山買兩三碗再買雞翼尖
perfect

轉左做上海野

推下先

由小學搬過黎黃大仙後，今時今日呢區好似老人區咁

不嬲都係 無後生過

有時坐車落黃大仙 成車好似長者旅遊巴咁添

行過新蒲崗食

竹南金源都多疑似有背景既客啦
記得我係金源做夜晚PT有時俾依班客屌
反而我住竹北就好靜冇乜痴線佬

好記得有個水泡叔 條頸好大個水泡
Btw農記係邊？

我呀媽都做過金源pt 朝早

要睇開嘅時間

有冇街坊推薦邊到食宵夜 有啲餓

宵夜我都想知 鳯凰邊間開深夜？

其實黃大仙好多睇落正常但實質痴線既
日日都撞唔少見唔少

me

龍蟠苑算唔算係黃大仙撚？

樂富其實係咪都係黃大仙？
利申：樂富

留名

金龍華 馬會嗰邊
開24

新蒲崗巴打留名
有冇人都覺得新蒲崗好污糟

係 九龍城 樂富 鑽石山 慈雲山 新蒲崗都算

thanks

OK la 同竹園差唔多

你地個黃大仙中心停車場真係垃撚圾
一過節就仆曬街 等泊車等死人

係呀！ 重有UNy個canteen

竹園都有停車場

所以唔好話樂富慘

屌你老母！！！！上邨終於有外賣叫！！！！！！！！！

黃大仙37m等車位隔離d鐵皮屋
有檔炒麵勁好食

竹園 & 黃天小

聽講大排檔翻新前的確係背景人士生意
翻新後就唔知了

邊年畢業呀師兄

樂富真係算唔錯。

唔駛相認,我好老

我28 最老係我

唔夠我老

咁老

我係新搬入黎呢區，唔係係度大。其實邊度最多野食

新蒲崗多茶記同餐廳，不過就間間差唔多咁
慈雲山好似多野食

鳯凰邨個頭

講起 都好耐冇返去

屌大有街新科技廣場下面間老麥係咪執左

我係個度食過一間外賣壽司店，d壽司係即做，但d飯有d熱

新光旁邊車仔麵 雖然都係屎
改完冇淡好食

讀港大嗰個呀嘛

仲記得之前海龍飲茶好平,轉咗百好後未去過飲茶

利申:鳳德jj

黃大仙中心未裝修之前，地下個層kfc隔離有間酒樓又平又好食

新幹線丫麻 我都間唔中會食 唔算貴又開得夜

咁你呢

佢算係唔差既。個次都係去完打波先過左去個邊

係 唯一唔好就太大舊飯 不過都幾好當宵夜就 佢鰻魚手卷幾正

好耐無飲茶

幾錢舊手卷

新蒲崗間車仔麵 必食

利申 何小撚

鑽石山lm

廿令 鰻魚28

come out 今晚飛鵝山

which

wow 唔平

回味 間復古雲吞隔離

真係必食？我食開兩三碗 個辣汁同豬腸同豬頸肉真係正

屌你地班撚樣
利申:翠竹深山

你以前咁出名我先識你啫
我呢啲無名小卒 你唔識我㗎喇

你地聖文德定聖母

行山去沙田食

行去聖文德個頭

Su唔su 你講名我應該記得

佢應該小學同我同年 中學應該唔係同校

點解你咁出名

我都係 出世住讀依家 其實幾靜幾舒服

竹園表示.....

要試下佢地既牛腩同蝦卷

試試先。
黃大仙其實多唔多女，感覺上少

以前小學成績好咪多人知係邊個 陰鳩功 幾萬年前嘅事

你勁到似學霸feel wo

得上邨班死老野

上邨無靚女

上邨好多wo 見親都唔差

有冇上邨巴絲 做個朋友

絲打就加

聖誕快樂

有冇人去左摩屎泳池個嘉年華

遲下好似開炑八

邊度！？ 其實九龍城已經有間

Merry Christmas！！！！！

好似係九巴見到有廣告
有咩玩

林八下午茶超抵屌wo
如果黃大仙中心有就正

以前嘅事姐

黃天小應該搵你做榮譽校友啦

唔知呀，只係知免費入場

自己煮

領展嘅商場，慢慢D野都會變貴

幾時可以有間爭鮮

林八差唔多價架wo

得慈雲山有

如果樂富/黃大仙有就好

今日食左金寶 唔好食 個沙嗲好廢
係算平
豬軟骨好食
無餐牌 要自己望下有咩餸

不能同意更多。，。

樂富街市有間同爭鮮差唔多

個間野真係唔敢食 $3 會係比d咩你？

爭鮮咪又係三蚊 有分別？

啱啱去左深水埗間蘇媽買外賣返屋企食 Malaysia cuisine

好似執左啦

樂富d野真係堅貴。。。除左聯合興重頂得住之外

有uni 熟食仲想點

我想入去睇下 但好多人排隊打晒蛇餅 放棄左

咁多人嫁
屌 早知去睇下 仲以為無聊野黎

免費嘛。d人帶小朋友友去慳唔小公

講起uni飯堂，真係唔好去食上海野個間。。。有次係佢廚房出餐個窗口見到入面個廚房佬 "卡" 一聲飛箭落地 而家諗起都嘔心

food court 只食pepper lunch mos
其他好伏

中學個時成日入uni買盒十五蚊飯食
有無ks同鄉？

話說
呢度有冇人會去機鋪打下機？
仲記得以前黃大仙, 新蒲崗有好多機鋪

蛋包飯都唔錯

Ks 姐係潔心

無點去過 去過一次彩虹道個間
你成日去？

我第一次專登去食 結果發現無咩特別又唔平

同問
不過我嗰時未有uni

九龍灣Piago 好行過uni 樂富個uni 有啲up dup
BTW 你咁老應該食過東東雲吞麵

有湯有野飲又有沙律囉

我搬黎個陣aeon又執，惠康又執
其實係樂富，aeon係咪適合d

下次再去試真啲
不過個food court 好屋邨
紅磡太古新開個個Aeon food court 靚同正好多

uni 好笠 太迫 無日式百貨個種舒服好行

有KS咁有冇YKH

aeon 個邊新裝修嘛

而家uni個d熟食檔賣既餸越來越貴

睇過???

起酒店真係腦裝屎，貪佢有個所謂嘅海景呀？之後遮撚住哂後面1-3、13 14座

利申屋企只見到兩棟樓之間嘅“海景”

今日落竹園買m記外賣返屋企要7個字

個時有同學試過扔飯盒落你地操場
好記得ks妹成日恥笑你地日日都要早會

屌你呀

係 哈哈 又大又好行

百佳都好貴

今晚食乜柒好

明記 之後行上去風信子食甜品

得一個人 又唔想又食車仔麵
想食飯多啲
想食日式便當 定食八一個人食好似幾奇怪算 食返兩三碗車仔麵

燒味飯呢？

明記？ 但我掛住兩三碗啲阿姐 遲啲先明記啦

諗過啦 鳯凰燒味
真係好食？ 食叉燒燒肉好無？
加凍奶茶幾錢？

好食呀
唔記得喇 以前仲係學生個陣連汽水拎走$28

好 宜家去食

$40樓下一定有

叫左叉燒燒肉飯 啲阿姐好串wo
老細係白髮阿伯幾好人

串返佢得架喇

啲燒肉幾好食 皮脆 不過啲燒味唔多熱

唔通因為夜左

可能係 佢收工now 堂食38外賣29

乜外賣咁平

前排去m記，聽到佢同其他同事傾計講 ：我要豬柳強！你地有冇豬柳強！？
笑到我仆街，搞到我一路笑一路排隊。

btw佢應該有上連登

都唔平 食開街市十五蚊盒
絲打你唔係黃大仙住嫁？
淨係中學讀書係聖母讀

我好少去街市
唔係呀 住下邨 但係依家住hall 返屋企都係食住家飯 好少係黃大仙啲餐廳食喇

嗰頭囉 再講真係全世界都知我乜水

淨係搵到依隻 但個fd話唔係呼吸朱古力
所以冇買到

你真係買
多謝巴打 好易買嫁渣
你好有心

你好勁黃大仙靠你啦絲打

要兩包呀巴打

個肥仔好撚煩成日阻鳩住曬

個肥仔好得意 成日搞到m記絲打發嬲

重要遲過我地放飯

飯都要上神台

幾年冇食喇
但係行上去再買外賣返落下邨真心有啲戇鳩
我行到上去都已經餓啦

唔係啦 係因為呢到又有人知我乜水
有人睇完我開左咩post 就知我係呢到叫咩名

個聖誕樹嘉年華叫咩名 汁左未？

今晚落去

執
土戈4

食泉成大既留名

上次轉粟米比佢笑柒食塞米

巴打同佢開到話題，有機會喎

係比個肥仔笑柒

我會屌鳩佢話關佢撚事

明記好好食 上年我生日去完迪迪尼就係去明記食

我上邨行上去都好近姐 唔想係中心食 除左食McDonald譚仔

仲有嫁
夜晚去睇下

全黃大仙都食泉成

個弱智肥仔會笑柒人
下次同M記黑面絲打講唔該一個豬柳強先 希望引起到佢注意

有無咁好食要生日都食

三四年前舖頭係鳳凰新村

咩黎嫁 老闆
點解執左

老竇頂番黎 做蔬菜批發 應該好多巴絲見過
租貴 搬左姐

我唔係住個頭 唔知 疏
個到都租貴

今日都幾凍

不知幾想凍 咁先正常呀
邊有12月會咁撚熱

尋日好撚熱嫁屌 今日凍撚到

打邊爐就正喇

但我今晚食壽司

我今晚食串燒飲啤酒
啱啱係觀塘食左間工廈fusion壽司
幾特別

邊到食串燒平

我通常係西營盤間BBQ 都要百幾二百
今日係慈雲山間BBQ

又係西區友

原來係嘉年華 係摩士跑步見到紫燈以為咩事

有無人食過原燒？

琴晚同f朋友9點行到去，佢話閂門

我成日去你個頭睇下有咩好野食
得閒就去中環望下海搭下電車

食過一次
幾貴 唔好坐 唔算好食

邊度街市仲有15？

食過一次唔會再食

一兩年前有 以前成日食

石塘嘴一定要食街市對面間燒味
燒鴨河正呀

竹園撚 茶記得竹園餐廳食得落

係咪波記呀

食開有感情

食過一次真係唔錯。 西環間肥仔記都好食，又抵！

仲成日心郁郁想去試添

bookmarked next time try try

肥仔記係咩黎？
openricesearch到肥仔記麵家
好抵屌？

試一次都得嘅 哈哈 可能你覺得好正呢個環境
我成日覺得個到有狗屎味

就黎1001 有冇人開post

絲打你開啦

1001